覺唔覺唔食午餐，人都精神d ?

其實你有食早餐就夠
午餐根本就唔重要

食完午餐會令到你胰島素急升
令你胰島素嘅敏感度每況愈下
長久之下只會增加你患糖尿病嘅風險
再者，食完餐中午就會令你飯氣攻心
工作效率變得奇差
令到好多上班族靠餐後一杯咖啡或濃茶提神
好可惜咖啡因嘅提神功效鑒於耐受性既出現亦會逐漸變無效化
令到上班族好容易啡駁啡，咖啡因攝取嚴重超標
高濃度嘅咖啡因攝取對身體亦都係有害
唔好同我講咩食低GI既午餐就冇事呢d廢話
講就講得理想
你試吓隨意喺街既餐廳搵間低GI 嘅餐meun俾我？
根本成個香港市場都唔support 低GI 飲食
呢個option根本係不切實際

呢個世界 no free lunch ？
我就話
呢個世界 no need lunch

唔講咁多

屌又9up
之前明明話唔食早餐

咁我唔食早餐 將午餐變成早餐又點？

除非你自備低GI 既午餐飯盒/ 自己煮
否則唔食午餐就係你最好嘅選擇
但記住早餐要食多啲，營養要充足

二選一
唔食早餐就會變成18/6 間竭性斷食

咁就變成間竭性斷食

9up王